{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023963?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 담스파빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約人数に追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。 魚や肉などを客室内で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約できます。 アダム、ソダム、ダムビラの客室は1階と2階をランダムで割り当てます。 駐車は可能です。 スパとジェットバス、天然手作り石鹸及び天然バブルバスをご利用でき、外部の入浴剤の使用は禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉などを客室内で焼くことは禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "アダム、ソダム、ダムビラの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "アダム、ソダム、ダムビラの客室は1階と2階をランダムで割り当てます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバス、手作り石鹸やバブルバスは利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットバス、天然手作り石鹸及び天然バブルバスをご利用でき、外部の入浴剤の使用は禁止されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 577
    }
}